元朗巴絲打入循道衛理聯合教會香港堂

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

2.
發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送
Manage
Like
Davis Chow
Davis Chow 請冷靜下啦！要打廢青，唔係見人就亂打啦！
1
Manage
Like
Jenny Sasahara
Jenny Sasahara 有名你叫 黑警 黑+警
Manage
Like
Bonnie Tsui
Bonnie Tsui 還拖了
Manage
Like
Yuhim Ling
Yuhim Ling 你唔搞政治 政治都會黎搞你，！
Manage
Like
Wing Lai
Wing Lai 呢度元朗？
Manage
Like
徐煒洪
徐煒洪 現在香港已是戰爭狀態！
請立即成立臨時政府
5
Manage
Like
Zack Yau
Write something...